甚麼都要罷！！！！！！！！

罷課罷市罷工就一定做，另外罷消費（睇戲，op , 外遊）
你有冇諗過你去睇戲係助長班建制派
正如某林姓建制派，旗下戲院MCL快將開到十八區，雖然佢雖然已經唔係議員，但已成為全國政協。
你去消費就助長呢班賣港狗，d錢去晒邊？ 用黎奶共囉
我就直接了當唔做mcl轉公司
佢接手之後好撚多野都蝗化晒，簡直就唔撚係比人睇戲ge公司

大家樂又係，某建制的，你日日食，又咪助長佢。去食街邊小檔平野都唔撚食呢d啦

罷工還罷工，但希望12號係垃圾會附近的小鋪唔好唔開門，皆因示威人士補充物資靠你地間鋪